左翼同女權入，有關職業問題

有咩工種係只有女人做或者做既絕大部分係女人？

又有咩工種係只有男人做或者做既絕大部分係男人？

試解釋點解會有咁現象？

例子
秘書，因為可以比老細屌女人細心d 掛

咁樣算唔算歧視。
如果唔算，美國d 科技公司成日比班偽善左翼同女權屌請太少女工程師又點解釋

幼稚園老師

消防員

職業特色與需求

唔算

因為龍門任我搬